今個會考題目 見鬼勿O嘴,潛水怕屈機 有冇巴打知點解

好怕U撚左